睇個勢今日班警甴唔係好夠人 不如同老母食完飯再落街食糖水

突發 入境署職員衝入荃灣廣場！

18區食 有無人join?